---
title: FGD Penyusunan Modul Pelatihan Rakom 
date: 2013-01-13
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_13_2013_PRC_Rapat_dengan_JRKI.JPG](/uploads/200px-Januari_13_2013_PRC_Rapat_dengan_JRKI.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : FGD Penyusunan Modul Pelatihan Rakom 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jln. M. Ali No. 2 RT. 003/04 Kel. Tanah Baru Beji, Depok, Jawa Barat, 16426, Indonesia 

**Jam** : 09.00 – 14.00 WIB 

**Hadir** :
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](wiki.ciptamedia.org/index.php?title=Peneliti_PIRAC&action=edit&redlink=1)
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* [Ninik Annisa](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ninik_Annisa) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* [Yusuf Yudapraja](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Yusuf_Yudapraja) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Sekolah_Fundraising_PIRAC)
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* M. Sinam (JRKI)

**Ringkasan**  
* Rapat ini membahas tentang rencana pelatihan dan penyusunan modul pelatihan dari hasil studi Sekolah Fundraising PIRAC dan JRKI
